有冇良心醫護人員可以發起不治療任何警務人員及其家屬運動？

打人殺人難度唔駛代價？